下次遊行印習近平個樣去件T, 等警察唔打習主席

記者市民齊心愛習主席，警察見我地咁愛國一定唔打我地

你都傻既
緊係維尼啦

左近平，右維尼，中國國旗在腰間